其實點解我地要驚武漢肺炎?

40歲以下死亡率低過0.01%
反而70歲以上at least 4%
明明武肺大爆發先係清除藍絲既黃金方法
我地出街唔戴咳2聲， 千個廢老垃圾瓜柴
究竟為咩我地咁驚武肺?

後遺症

因為無人係石頭爆出黎

大把人好返行返出黎生勾勾咩事都冇? 仲有無數冇證狀患者

推

因為而家執政真係有權利嘅全部都係廢老

因為連登仔話個肺會花晒 跳起唔過1cm 行兩步路就氣喘

禁兩野mouse就喘氣

咁抗爭者冇理由要跟執政者行
同警察叫你上返行人路唔通你就上